====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Car les progrès de l ' automation entraînent un accroissement considérable de l ' espace par usine en même temps qu ’ ils diminuent le nombre d‘emplois .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

